[如果］有鬼亂裝修 之後南亞廢老偷野

之家林奠就出師有名咁打同拉

大家認為點避免

開TG group 寫裝修宣言？

割唔割先大家

咪有ching講左整着佢個灑水器消貨

大家一齊諗

越早有共識 越幫到前線

岩啊
咁舖頭list 呢

而家就冇打同拉?

講到出師冇名就唔會打同拉咁

請大家訂立軍規

今日’湯家‘被攪
無人知原因
唔想大規模咁攪完又無人知咩事
更唔想會因為前線唔完美而割

大家細心聽林奠今日講既野就知佢據本
8,9月示威 咁多區都有狗係黨鐵接放學 又休班狗跟蹤
佢會唔夠狗去咁多區？

錯啦 佢一定係放手等大家攪舖頭 想我地失民意
經過一日討論 我相信大家都知要針對咩舖
但咁係唔夠 佢一定放鬼 亂攪
所以我地要幫手諗點預防

講得唔係咁好
應該話 佢要令國際社會覺得我地係無差別暴徒
去阻美國人權法

林奠雖然口裏說不怕
但就身體寫信比美國
雖然無誠意解決
但證明有人比到壓力佢去阻止
所以就計劃要我地暴力升級 影響民眾

割偷野嘅南亞佬囉
最好係有人影到點樣扑爆
然後義士走左之後點樣有人偷雞 最好就將偷野嗰條友打鑊啦
不論男女老幼

最近幾次都好彩影到
但唔係長遠計